Active: yes
Title: Поздравляем с защитой Сергея Гришина!
Category: news
Date: 2009-12-04 00:00

Поздравляем нашего аспиранта Сергея Гришина с успешной защитой диссертации 04.12.2009, назначенной на его день рождения!
